可摸耳推個日程表上熱門？

注意 HKIAD原定今日搞既聲援維藏集會取消

今日銀髮族遊行同17號兩個集會都已有不反

甴近平

推

甴近平 習近平

。

和理非回合 全世界唔準留係屋企

push

甴近平習近平

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

唔摸耳因為跌了一隻耳朵

國際忙人黃之鋒都不忘屌一屌陳展浚哩條仆街

推唔起

呢星期明日辛苦大家啦
差唔多抗爭足五日

星期六日我地極致和理非 去下集會啦

無問題

tui

屌，又話日程表係預約被捕

唔記得不推文

唔出黎做港豬一定唔被捕

銀髮族個時間 次次都唔岩

但銀髮族可以話係最撚勤力既其中一班 好愛佢地

新彊集會呢？

新彊做咩取消？

仲玩日程表 傻左咩

咪俾左條link出黎睇囉

【取消15/11愛丁堡集會通知】

有𨯿於過去一星期，香港四處包括多所大學校園都被香港皇軍肆以破壞並企圖強佔，激起本地及海外民憤。香港皇軍借助其武裝力量，希望進一步鞏固其軍事化統治。大專學界將會致力保家衛族，直至謀得港人共同之大願。在未來一段日子，我們可預期流水革命將會進入另一階段，街頭抗爭只會越演激烈，抗爭亦會進一步恆常化和日常化。

因此，原定於明日星期五（15/11）於中環愛丁堡廣場晚上七時舉辦的聲援維吾爾族及藏族晚會將會取消。

大專學界希望香港人奮起抵抗的同時，亦要保障自身安全，才能跟這個不仁不義的政權周旋到底。

光復香港 時代革命

sor鳩睇唔到

個point唔係唔出黎
係日程表話曬比對家知我地部署
唔好偷換概念
我地模式應該要好似115 v煞嗰日咁

.

你都見到表入面個啲全部都和理非聚會個可？琴日消防救護都係推到上熱門架，冇人被捕。

115V煞呢種快閃活動類型同和理非聚會唔可以相提並論

認真問句 有幾多人知呢個星期有咩活動？

和理非要人

Good push

你個標題要真香港人先睇得明

Ok, 但係響連登咁揚，咪姐係通知d狗出動，應該要改變策略

可惜推唔起

唔推既話我好懷疑知道呢啲活動仲出黎既人數有幾多連今日銀髮族遊行既反應都少得可憐

Hkiad取消左

樓主我到喇

Okkok

多謝G持

正經post推

香港人 忍夠了！

每天返工都要塞！

每日出街都危險！

每秒生活都緊張！

政府無能 製暴製亂

有毒催淚彈 殘害市民！！！

立即落實五大訴求 止暴制亂

政府落實五大訴求
才是回復平靜的最快方法

ok，咁希望真係純和理非
唔好又變左佔路
或者集會被騎劫然後比警甴鳩拉

p仔推唔到

同埋我真心好懷疑真係知呢幾日活動日程既人有幾多
唔上連登推下 個活動冇人去咁滯

不反=預約被捕
會出但各位手足事事小心

好耐冇見日程表

Push

721
831
101

pish

俾你見返

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

PUSH

推唔撚到既推啊

曱近平 甴近平 曱甴近平

推上熱門

上熱門

Tui

曱甴平 推

甴曱平

大家幫下手

謝

摸耳摸耳

緊係無問題啦！

曱近平

依d 野一定要推

點解取消既

1/10

2/10

3/10

#1有link禁入去睇左先

連豬

可

點解冇同志集會？非同志都可以參加架喎

呢排好似少左文宣.... 同埋少左貼文宣....

推

文宣戰線要人

連儂要人

推日程表！

pushhhhhhh

18 19三罷呢

推！！

推啊

Push push 一齊走

Pish

下 有冇post睇睇

PUSAH!!

習曱甴

摸你老母咩

Ok

台㷫

聽日和你shop呢？

唔好再用日程表住

其實幾時話要和理ship

Shop

台熨

可以。推啊

推星期日呀！！

好似冇乜宣傳

唱聖詩、銀髮族遊行呢d極度和理非嘅可以推

曱甴近平

推
希望集會搞返

可以

推唔到都要推

用搜尋先搵到呢個PO

堆

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

聽日活動

行動post

ok